「石斑」及「鮑魚」食品樣本與聲稱不符 7名男女被捕

海關從多間食肆試購「石斑」及「鮑魚」等食品化驗，發現14個聲稱「石斑」及6個聲稱「鮑魚」的食品，化驗結果分別是鯰魚及魷魚，與聲稱不符，拘捕7名男女，年齡介乎47歲至62歲，包括涉案食肆的5名董事及2名東主。

海關上星期在全港多區採取針對食肆供應附有虛假商品說明食的品行動，其中7間分別位於上水、大埔、葵涌、油麻地、土瓜灣、灣仔及鰂魚涌的食肆，出售的貨品與聲稱不同，案件仍在調查。

海關提醒商戶要遵守《條例》的規定，消費者購買商品時應光顧信譽良好的商戶。

天使蛋糕無天使咬左美心未?

抵撚死

冇呀,
因為人地冇你咁冇腦兼弱智呀

有兩隻五毛入黎

舉報啦，無撚聊

斑喃冇石斑

一入嚟就有兩條五毛喺度吠

黃店真係要小心用詞
免得畀政府出師有名

上次先有清講完天使蛋糕呢單嘢
又嚟

幫你補link

希望手足可以改返用字 繼續比我罰佢地

pish

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入